
                      Que decir de esta pelicula. Divertida, risueña y genial. La idea es alocada pero es una pelicula de animación que no te puedes perder, tiene unos puntos para inteligentes. La recomiendo!
        
            